見到舖頭裝修有老鼠，必須要喝止

今日深水埗共狗360好撚污糟
引咗兩隻老鼠出嚟

哇最後一張 屌佢個嘴咩

好撚污糟

唔出鶳，但必須制止

條氣唔順

做老鼠真係有樣睇

推埋呢次
大家記住唔好俾人轉移焦點
以為裝修係為咗趁火打劫
黑警唔做嘢，我地就盡公民責任去做

光復香港 時代革命